{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67642&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수시로풀빌라&리조트(A동M동)"
    },
    "text": "オールホワイトのきれいなインテリアコンセプトを持っているフルビラです。 客室からは海の眺めを眺めながら海をヒーリングすることができます。 周辺には長登海水浴場と蘇湖洞橋、ユーワールドリュージュテーマパークが位置しています。 入室は午後5時、退室は12時まで可能で、人数超過及び未成年者の入室は不可能です。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 水泳を希望する方は個別プールを利用でき、退室当日にもぬるま湯を使用することができます。 ただし、バーベキューはレンタルで行われ、追加料金が発生します。 その他の事項では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットの出入り、火災危険物質の使用およびゴミの分離などの規定が存在します。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "客室からは海の眺めを眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長登海水浴場と蘇湖洞橋、ユーワールドリュージュテーマパークが位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "人数超過及び未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室では禁煙ですか？Wi-Fiや駐車は利用できますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "水泳を希望する場合、プールを利用できますか？また、退室当日にもプールを使用できますか？",
            "answer": "水泳を希望する方は個別プールを利用でき、退室当日にもぬるま湯を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューはレンタルで行われ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような調理が可能ですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや火災危険物質の使用には制限がありますか？ゴミの分離は必要ですか？",
            "answer": "ペットの出入り、火災危険物質の使用およびゴミの分離などの規定が存在します。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 396
    }
}